有冇人已經唔知點面對自己

諗返自己既過去
自己既性格
好憎自己
憎恨得想死

對唔住咁多位, 我已經不能再活了
再見, 各位

改到自己鐘意咪得lo
Easy汁

巴打 有事慢慢講先
你憎得自己 即係知道自己有問題啦
慢慢改善咪得

唔好咁易放棄
每個人望返以前都有好多柒野
你依家醒覺絕對唔會遲
有咩諗唔通歡迎搵我傾

其實都冇咩既
不過一諗到自己d朋友因自己做錯野, 講錯野
一個個丟失
就想離開世界

既然知自己既缺點
咪改囉

無la, 我改唔到
只想快d離開世界

你不如試下講下咩事咁大件事先
呢度會有人想聽架

樓主我都同你一樣 唔知點面對自己 唔係一班 真心朋友 同家人 我諗我應該已經死左

試下講出黎先啦 睇下點幫你

我身邊d朋友已被我傷害晒
剩下的不多了
諗起我做人做得咁失敗
唔死都冇用

反正我的存在只係負累

你覺得係負累姐
我覺得你幾好呀 起碼知道自己有做錯
利伸 非gay

其實我都唔知自己做錯d咩
但身邊d fds一個個離開我

真心既朋友，知道你依家處境
一定都會好樂意理解接納你，甚至支持幫助你
屋企人更加唔駛講
唔好自己負面，因為你無資格
好多先天有缺陷既人都無放棄過自己
係佢地面前，你同我都唔應該成日怨自己慘

我都係咁啊樓豬
一齊等死算
希望下世做隻貓 做隻狗